強烈推介大家聽下蕭若元呢段片！有好多有用建議！

希望大家真係比耐心聽下

推

橙

冇

人

理

樓主7到

腦燒講啲嘢其實幾有建設性
只要佢唔係嘗試做啲咩推論

多謝燒山

死熱狗咪私怨啦

佢堅係智慧老人黎

佢一向有point ，同時都會估計出錯
不過網上有班友死都要插佢，好似插佢仲緊要過場運動咁